做最好的馴獸師

煩住我的 圍住我的 無論多幾多對手
要攻要守 不顫抖 路仍必須走

本應 伴著晚空 孤單一個走
竟可 有你挽手 四面環遊
事實上 白日夢裡都想打出缺口
俾心機 我有太多理由

明日哪怕碰上大雨打 默默地冒著雪花
朋友 進化和蛻變吧

攔住我的纏住我的 全部都終需退後
做最好的馴獸師 遙遙長路我做領袖

煩住我的 圍住我的 無論多幾多對手
要攻要守 不顫抖 路仍必須走